唔係想讚何妖 但佢係幾有EQ

睇到想打爆個mon
但係！
香港人你地好忙架 唔好嘥時間理條仆街啦
睇完條撚樣係時候要睇番五大訴求啦

一 徹底撤回修例
二 收回暴動定義
三 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四 徹底追究警隊濫權情況
五 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

721上環開左36槍，有義士中槍
同時元朗白衣暴徒無差別襲擊普通市民
黑警同佢地搭晒膊頭懶理市民生命安全
亦有手足以死相諫
然而林鄭仲係覺得個國徽整污糟左少少比以上既所有野重要
槍頭要對準政權呀

同埋唔好唔記得社會評分同監控燈柱仲繼續起緊
係咪要等全香港啲燈柱起好晒先知驚
到時想反都反唔到啦
This is HONG KONG not china

自推